(搞笑）警察扮示威者，給舊同學認出

Push